[10點鳩叫] 第一城手足我聽唔到呀！

近胡素貞個邊靜英英呀 嗌到聲沙都冇人理下我

推

不能影衰沙田友

光復香港 時代革命

係囉，反而銀城個邊叫足十幾分鐘